［掛羊頭賣狗肉］你班人開twitter根本唔係文宣

用左twitter幾年，好開心香港終於有人用

但我見而家d accounts/tweets個個都係呃followers
貼張女仔相 hashtag晒hongkongfollowback standwithhongkong 話自己唔夠followers唔夠retweet又盛 好難文宣

結果呢堆人就淨係識retweet
仲要tweets全部中文
我心諗你點文宣呀

其實真心，新開twitter文宣未必要多followers
你去d news/representatives accounts comment/retweet，其他外國人就睇到
多d同外國人交流 先有文宣效果
一堆自己人互follow互retweet 圍爐取暖 冇意思

前線為我地食緊彈，捱緊棍，你班人掛住文宣既口號呃followers呃retweets你良心話過唔過意得去？

最後，不分化，不割蓆，想文宣既真心文宣唔該

終極文宣 對準政權 全民抗共

聽日呀！冇人講呀 機場見

冷靜！
唔使咁快鬧住
始終大家未掌握好

已經努力緊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

去外國新聞留comment可能仲有效
post正經嘢無人like無人retweet點文宣呀
r follower就過百個

I have 300 followers and no one retweet the 9.8 tweet